求iphone 7 尿袋case介紹

最好冇最底個舊野突出黎

NIFTYX LifeSaving Bracelet

好似都冇乜選舉
市面上得mophie
但好似冇3.5mm

smart battery case 開心使用中

剛買咗個匪國牌子 Baseus 百零蚊，都幾好。不過冇 MFI 唔保證可長用

有咩缺點？

下面同背面都突出黎

尿袋CASE呀